澳洲戰線 Magnitsky Act 開始立法咨詢

大專學界代表團今日剛剛收到澳洲議會通知，澳洲外相Marise Payne已下令澳洲議會底下的外交丶國防及貿易委員會(Joint Standing Committee on Foreign Affairs, Defense and Trade) 進行有關Magnitsky Act的立法咨詢。
咨詢期至明年2020年1月31日，各位可以提交意見書並電郵至 jscfadt@aph.gov.au 。

各位手足快啲做嘢！

大專學界過去兩個月已經先後兩次到坎培拉進行游說工作，亦是第一批在六月反送中運動爆發後到訪澳洲推動Magnitsky Act的港人團體。
我們會繼續為大家繼續留意澳洲最新消息，一定要令全球圍堵中國。

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

已sent

Agree
好可能work

但好似係1年4個月

推 又要寫野了

Push

推

選舉前要運作一年

五眼聯盟

下次2022

不過林鄭隨時下台

要推到澳洲制裁班港共狗官！
全球圍睹，等佢哋生生世世留係大灣區！

需要登記選委前十二個月前就已加入工會

所以工會要呢四個月內成立

2022先特首選委?

2022 年3月選特首
選委登記截止日期2021年4月2日
再減12個月加入工會
所以剩翻4個月

oh thank you

全球反共

push

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會